其實台灣陸委會個聲明畀咗個好大嘅提示畀我哋

Source:

（五） 港府在本案上的政治操作，根本處心積慮地凸顯港人在香港以外的中國大陸地區犯罪，港府沒有任何管轄權，所以必須送回中國大陸審理；同時港府也用相同的邏輯，企圖將臺灣納入所謂的「一個中國」的政治框架下，強調陳同佳案只有臺灣才有管轄權，因為把臺灣視為中國的一部分，所以臺港之間不能進行司法互助協商。

即係話如果港共用被自首呢一招
送陳同佳去台灣
(港共理解台灣為支共一部分)
一開咗先例
咁以後只要支共講有香港人犯咗某支那法
港共政府就可以用被自首呢招送佢中

其實好撚大鑊
大家一定要正視被自首嘅嚴重性

台灣政府心水好清

佢呢一個point與其話駁緊港共政府
不如話係特登寫嚟點醒香港人被自首嘅嚴重性

推到所有人見到

港共信唔過，台灣心水清

呢招同洗頭艇唔同
因為洗頭艇係唔經港共政府
冇任何合法性
但被自首某程度上係官方渠道嚟

被自首呢招仲毒過送中
送中都有啲規範
唔係所有罪都會送
但被自首
佢屈你喺微博出咗條tweet
煽動顛覆國家政權
就可以捉你翻去

依加先睇到，人地凌晨都post就知啦
前幾日比哂水啦

推

以我粗略理解

1. 兩個獨立司法區交引渡疑犯係要有一套程序跟，而港台係冇既，中港都冇

2. 逃犯條例修訂就係要將台灣同支那睇齊，你要send疑犯去台灣，就要應承埋可以send疑犯返支那，所以反送中

3. 家陣北京政協兼神父勸掂陳同佳自首返台灣，但冇一套法律程序去做（互相交換證據、對方司法是否獨立？），只要個犯「被神父勸掂」就可以送走佢；同樣道理，先例一開，香港人會唔會「被勸掂」送返支那？

咦原來你喺到

係咪應該改過個標題

都可以，陸委會依幾日都講左幾次，但好似冇乜人留意到，真係幫到盡

聽日再開啦
太夜冇人推

最毒唔係用中國先有嘅法例
而係求其屈你殺人強姦
但根本無做過
而因為社會觀感會主觀認為殺人抵死
所以唔聲援佢 咁就好撚大鑊

呢啲建立到個system先引渡到
奶共牧首擺明呃鳩陳同佳唔識程序

根本冇撒回送中
今次轉另一個模式送中

推klm

會員一塵不染 你被指控20XX年XX月XX日於中國XX省涉嫌干犯謀殺罪，本局已收到你自首信件，政府將依你意願即日將你移交中國大陸依法處理

推啊

大家醒啊

有道理wo

佢去真係好有陰謀

up

P

Push

推 台灣放水

可以點
果個管牧師極紅底
擺明係政治被自首

Tui

台灣係咪可以唔肯收

嘩屌！！！中共真係好撚狗

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

Dllm 港共

我估中共派左人，大粒墨應該比人係監獄玩到屎眼都鬆埋又SM又左又右，所以投曬降

叻喇叻喇 最叻係你

台灣國家級睇法係唔同D

李波都開左先例啦

可能根本佢都無講過自願，係佢自己被代言

推 我地要配合台灣帶起風氣

推推

嗯

pish

又係呢啲標題

台灣人學術上高質過連登仔好多倍

推呀 大家一定要知

推 大獲

推!!!!!!!!!!!

push

呢個要推介推

我屌

keep 住 推！！

台灣除左守住自己
真係幫香港人幫到盡
因為佢知一開左呢個先例
香港人將來就會被另類送中

呢個真係要知 有陰謀過鄭子誠

不要被自首

無錯， 真係無咁多時間留意咁多資訊

夾硬黎過唔到條例就想用啲下流方法實際送中

嘩..思路咁清晰..

香港政府同大陸都送唔過

而家

港共=中共

今日大粒墨，明日你我他
絕不能開先例

好彩咁係小英做總統咋

反送中重燃呀

冇合法性

隔咗晚估唔到有人推翻

推
陳同佳嚟做手足贖罪啦

有樣想問，咪話立會一開就會撤回條例，究竟搞成點

呢個要推

推
港府在本案上的政治操作，根本處心積慮地凸顯港人在香港以外的中國大陸地區犯罪，港府沒有任何管轄權，所以必須送回中國大陸審理
台灣人好野 唔可以比林奠開先例

我覺得台灣講得好好

扮傻
過一排極速二讀

PISH 極危險

心水清

一直都係咁啦，唔係洗頭艇咩來，咪就係被自首囉

好早講左
香港政府將自己當成大佬同台灣DEAL
即係想將大陸法律輸入去台灣 先肯做移交
所謂移交係假 反而係想台灣簽野承認大陸為佢之上既政權先有得做
太遲明啦呱 蔡英文係定唔係傻架啦

原來係咁

花式送中

依招同被送中一樣

要俾更多人知！港共根本無放棄到送中

台灣係一個有主權既國家..
香港..

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

要大力文宣 政府咁樣做 即係新版送中，

勸服送中， 即係可以用幾個人用把刀行住你條頸勸服你

推, 大家要知

(金融戰線) 銀行紅簿仔、信用卡、樓按、保險、強積金

推，正視聽

真心 台灣只要一個留神就出事了

puah

唔留神

人地同大陸玩左咁多年唔係講笑

pishhhhh

台灣政府好聰明

睇返台灣陸委會個聲明，第五點一針見血話俾你知點解台灣唔肯接受陳同佳返台。
同時亦都證明條柒婆從來冇死心例，死都要借今次事件話自己冇司法管轄權，硬黎過唔到，就想以後「自願被送中」方式將犯送中！用心極度歹毒，好在台灣識穿咗

我唔係好明
可唔可以解釋下比我聽

咁多年黎，香港係咪冇試過將個犯送返中國？
我記得大陸送過黎香港就有試過

其實林鄭依招好毒，台灣拒絕唔比入境會面對好多批評，國民黨肯定大做文章

陳同佳可以用自首方法去台灣

咁黎智英就可以去中國"自首"

推！

Posh

但點解佢地唔接納「自首」呢個行為

所以台灣而家要港共政府必須要跟足一次性引渡法去送陳同佳過去受審?

推，港共推唔到「送中」，就推「被送中」

推上去先

送中v2